[社會新鮮人]係公司見到小學同學

十幾年冇見面，佢唔認得我 可能我宜家型咗少少，應唔應該同佢相認？ 驚佢到時爆我啲醜事比啲女同事

唔好相認

邊個高級啲?
你高級咪相認，你低級就唔好啦，你懂的

咪撚認 費事之後見到都尷尬

一樣啱啱grad